[簡單直接]想睇Abema TV應該用咩VPN好

最基本嘅OpenVPN已經試過 但佢block咗

除咗OpenVPN仲有冇其他方法？

OpenVPN試咗好多條都係唔work 有冇人用OpenVPN係入到去？

食住西瓜等大家

NORD都唔得

我就嚟癡孖根

完全沒有辦法

我就cs啦啦隊的確是否有點痛的感覺得到我的朋友都說不是很好了。我的心中心的人生觀和諧的確有些事情是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的

佢唔只係check ip ， 你用左VPN後要改gps定位做日本

我用Surkshark 跟住Protocol 較 TCP 睇到啲直播，有時

可唔可以解釋多少少

Down個fake gps 改去日本，Android機有呢啲tools
電話既default language 改做日文
之後開openVPN道睇到架喇

咁用desktop呢

有冇ip link可以睇下

有段script可以呃過佢個region check

我用iOS

有冇段script 睇睇

推返先

surfshark 已經夠人，唔好再推了

tunnelbear 睇到

好想要吧

睇緊邊台

你想我試咩台